[我唔知狗有咩裝備]但攝衫真係未必有用 Concealed carry holster

本人少少認知所以先開呢個POST
主要係唔想手足們因為攝左衫而降低左警戒心!!!!!!!!!
因為所謂攝衫其實都未必防到 concealed carry holster 一類隱藏式既槍套
而當中有好多款式。

我相信大家goolge concealed carry holster 都會見到其他款
最後想大家睇埋呢條片 就知道其實攝左都未必捉得到

我希望大家唔好專注捉鬼。
五大訴求 缺一不可...

push

第一，佢地要專門買Concealed Carry槍套，據我所知好多美國gear都已經唔賣香港

第二，佢地果支Glock係full size, 所以攝左會有printing

第三，點收都好，只要摸一摸腰就知有冇槍係身

第四，其實最大問題係如果佢著外套就會遮住，所以一定要問

推，留意下都好

捉鬼真係好曬時間

多謝你有留意呢個post 先...討論下都係想多d 人注意 唔係攝左衫就有用...第一宜家d 黑警9黎唔好講佢地買唔買...自己整都整到
第二佢地著鬆身少少既褲都睇唔到printing
第三咁既時期 懷疑佢仲點摸身...埋到身佢地拎左警棍出黎打鑊啦...[支持rider kick]
第四我指出既例子既YOUTUBE片就正正講緊無外套又攝左衫加左個腰belt 分鬼咩....

而家有共識就係懷疑就問有冇得摸

Pish

攝衫一定work 佢地唔俾用啲冇雙重保險槍套，亦都唔會用